泛民去晒邊？

屌你老母
黑警用嘅TG係生化武器，強光電筒係laser
對家就係咁申請禁制令，我哋做過啲乜？
最有能力個班泛民去撚晒邊？

〈飯民星級大狀唔打「禁制令」大戰，原來怕拉法官落水！〉

講真選舉贏咗
個個10幾萬一個月
真係唔得閒理你。。。

你講d野咁藍屍既

對家亂用黎做政治白手套就得，平民就驚拉法官落水

再唔做嘢唔申請禁制令，就會同泛民割蓆

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

有申請呀...唔記得係排到好後處理定係唔批
依家三權合一, 講真....會搞再算
你睇下全撚部CASE 搵紅官搞就知

正確

洗撚佢地係個廢鳩議會度9up?

成日話法治未死呀嘛，申請禁制令 要所有警察帶番委任證先啦

泛民 DAB既議員都係打份牛工
建制同泛民係香港玩左咁耐 係時候比本土派上台啦
黃色陣營

對對方仁慈，即係對自己殘忍

死全家啦 分化狗

區選大過天

樓豬準備被熱狗了

支持泛民議員去JR
不過而家無論資源，資金，人手定時間好不足

人地攞正牌殺人,法庭係唔會批的,之前禁蒙面法用過臨時禁制令禁蒙面法生效,最後不穫批,其實入地入左3次紙不過法庭不批準同出年先開庭